IZONE完美避開TWICE....

大家好。我們是IZ*ONE的共同經紀公司，OFF THE RECORD， Swing Entertainment。

感謝一直愛護和支持IZ*ONE的WIZ*ONE們，告訴大家等待已久的IZ*ONE新專輯發行的消息。

IZ*ONE將於6月15日發行第三迷你專輯，開始回歸活動。成員們現在正在加快專輯的最後階段，為了發現更加完美的舞台，也在努力練習舞蹈。

為了新迷你專輯，IZ*ONE準備的各種內容將在專輯發行前按順序公開，還計劃為WIZ*ONE準備各種活動。

為了以更加帥氣的模樣見面正在努力準備中的IZ*ONE成員們，請多多支持。

謝謝

冇睇頭

Izone吊打twice綽綽有餘

遲兩星期打你老母咩ON9

咁惡做咩啫 食屎啦你

姜老仲未入嚟

點解你D圖可以每一張都劣到咁

啱啱出咗新概念照

我戀愛了😍😍😍😍😍

好似弱智

又25

髮型出事

其實真正弱智的另有其人（yeji)

佢不嬲25㗎啦

邊b係可以駕馭任何髮型

樓主點睇d post成日俾人騎劫

想BLOCK返佢